香港社會極醜惡系列

願你來生做一個快樂的mk仔

叫得駿軒既大家都要小心d

劉俊軒